星期五吸吸可危集會!!!同廣告界第四日罷工!!!

行動POST 要上熱門呀
同埋唔該大家多D 推行動貼, 討論就主要留名再跟進啦
比多D人知有行動先MAKE 到NOISE !!!!

有行業行咗第一步，竟然回響咁細

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

真係無乜聲氣 吸吸可危都好小人推
大家去上下化學堂啦

Pish

推

push

推1

冇計 太多恥笑鄰國 post 中共太垃圾

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！